話咁快第一個掌心雷就出現左喇

實捉到你

死咗圖

掌心雷預咗㗎啦

只能打硬仗親身去投票對抗

睇唔到

應該na比人攻緊
我再upload

齋貼link

人地自拍點樣掌心雷

記得傳俾英美議員啊

Send上RTHK

建制今鋪冚家鏟了
集齊今日資料，
再講俾全世界知，
香港連僅餘嘅公義都冇

點掌心雷?

圖？

補圖

拎住紙仔算唔算犯規?

推

Twitter 國際戰線

Push

點影的

呢張圖睇唔到d咩

入左票站拎出黎就係犯法

呢個算咩

上網查掌心雷就見到同一個手法

佢走唔甩

自拍咁搞笑？

屌，方10分鐘路程的細區都三架旅遊巴

除左英國議員 好似仲有十個監察員黎左香港

推你

連登na上傳圖網 應該比人攻入左
你用Imgur上傳出黎

push

我呢邊係掛住個民建聯number既牌仔

同區喎條友企左係入口到同佢班支持者打招呼拉票

死左圖

應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

推上報啦

鑽石山越毅強都有
都係民賤聯

上議院議員David Alton fb/twitter見

綠色曱甴

影比David

一影到要即刻貼出嚟俾人知道就算班仆街贏都係做假

用Imgur影出黎

連登na上傳圖網 應該比人攻入左
你用Imgur上傳出黎

投票地方好似唔准拉票

me too

搵到就上twitter 國際戰線

影相拍片

Send畀傳媒

推！曱近平！

send 去 rthk, 快！

入左票站拉票一定要同選舉主任投訴！我嗰區啱啱有第一單投訴了

屌，入到票站見到個呀婆靜雞雞拎咗張一樣大細嘅紙出嚟睇咗兩秒。

我個位望唔到張紙寫乜，票站又冇得影相

用Imgur upload

連登na上傳圖網 應該比人攻入左
你用Imgur上傳出黎

fd send上gp同埋唔識用Imgur

Twitter

你點影到咁近？

出現啦…

對家出盡奶共之力

要求佢地要剔出界?

影多幾張
就你呢一張相真係咩都說明唔到
你要明白
我地要 極強烈的證據 去話畀外媒知 香港選舉不公平

直接向票站職員投訴
唔好等

原來咁係掌心雷，岩岩見到我阿麻拎出泥，個選舉助理叫佢收返埋，早知去投訴

只可以靠咁多位巴打集氣
因為我都係人地send出黎比我

Post去Twitter啊

大家小心票站外有人扮嘢掉啲宣傳單張係票站範圍外，大家係可以叫職員清左佢

你點影的

影低曬啲種票黨 可能有用

國際戰線 監督投票

記得投票不過
制度內只有假民主，可以DQ可以舞弊

幫推！遇到任何不公事在場外影底

傻豬嚟嘅 梗係帶埋入票站唔小心整跌張嘢啦

報埋比鏗鏘集

無錯，錯左講佢地依啲舞弊之外
仲要同外國人講下我地嘅被選舉權係點解比人拎走

推上比國際睇

油塘啵

下。。。好似樓主自拍咁喎

第一日上連登？ 咁重要既野都無backup link ?

幫你推

今 年 掌 心 雷 係 合 法 嘅 ！大 家 出 嚟 投 票！

跟得唔貼，除咗 David ALton 同 @lukedepulford
仲有邊啲，有無fb/twitter link?

屌我住邊啲禮義廉係公屋門口派掌心雷

講到今日先有掌心雷咁

Just do it

「選舉」完左就諗下一步，唔好沉醉喺假民主度

張紙仔個tick剔出界 一陣d廢老跟住做

你老味
啲呀婆收左錢係門口不斷細細聲叫人投民解聯
見到呢啲要大聲屌柒佢話佢犯法
比在場既人知民建聯幾仆街

想問如果見到有廢老咁做要點處理？ 叫職員？

又係張賠光
呢條撚樣琴日仲係琴喊苦喊忽咁叫人投佢
心諗投你老母咩 唔撚洗叫都有老野旅遊巴投架啦

俾英國黎咗個議員，再上 Twitter

推爆佢

同區+1 好多自己都唔知自己係邊個既老人家

唔算犯法

我都有 撕爛左

推推推

唔明

推埋呢個

祥華有一車人被投票

香港勝在仲有港台

From RTHK 鏗鏘集：

各位，明天(24/11)就是區議會選舉日。有見今年政治形勢，《鏗鏘集》記者將密切關注選舉的公正性及市面動態，歡迎各位街坊市民出一分力，齊齊做《鏗鏘集》的新聞線眼！

明天的投票時間為早上7時30分至晚上10時30分，大家在自己的社區或選區，若留意到任何異常或可疑情況、無分政治立場或黨派，都懇請你們在安全情況下，拍攝片段或相片透過 whatsapp（91829284）向鏗鏘集報料。我們的同事會視乎當時人手和資源分配，盡量跟進或作進一步調查。

舉例說，大家可特別留意以下情況：
1. 是否有可疑人士在票站附近作出可疑舉動？
2. 有系統、有組織安排選民投票的情況？例如安排車輛負責接載選民？
3. 有專人帶長者或意識不清楚的人士前往投票？
4. 選民會否持有提示卡或寫上俗稱「掌心雷」的提示？
5. 有宴請選民的活動？
6. 候選人、競選團隊、選民被騷擾或襲擊？
7. 選民「被投票」，即在票站發現自己名稱已被刪去，意味有人已用自己身份投票？

祥華

犯法嘅？我見到好多呀婆攞住

見到種票記得影低投稿比鏗鏘集

有冇link

要確保選舉順利進行

唔係話d 咩，你呢張圖想表達乜野呀，屌你老母豬隊友

支聯會

Ching, 可以唸唸開個po叫大家集中曬所有見到既作弊播。

出界喎,藍屍腦殘要照跟

有人係啲樓嘅地下大堂派

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

19呀

攬炒巴團隊page都唔跟實
要罰

影相咪連自己都比人趕走埋？

推比蘋果日報

得呢個連結
sor

屌你企到超近選區位置 重要派掌心雷

派掌心雷既廢老 2手料

依個八婆都係

琴日係咁話自己好撚慘
話啲宣傳品係咁比人破壞，同林鄭條撚樣有咩分別

我地要影多d罪證比全世界知

新浦剛

佢違法喎

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

都係睇唔到

死曬圖